【銀主腳軟】滙豐劈價280萬沽港景峯銀主盤

樓市淡靜，連龍頭滙豐銀行也減價沽售銀主盤。
九龍站豪宅近期交投死寂，上月僅擎天半島一宗「自讓盤」成交，面對交投如此淡靜，銀主盤也要劈價求售。消息指港景峯3座低層B室，實用面積750方呎，三房間隔，銀主為滙豐銀行，去年12月以1,880萬元市價放盤，上月減至1,720萬元低於市價仍無人問津，銀主腳軟，剛累減280萬至1,600萬元終能沽貨，呎價僅21,333元，創屋苑今年新低價。
本報於滙豐銀行網站為該銀主盤估值，滙豐估值仍達1,856萬元，今次滙豐沽貨比自己估值還要低出14%。同座中高層B室，實用面積780方呎，今年4月以2,068萬元沽出，呎26,513元。
土地註冊處資料顯示，該銀主盤賣方於2012年以1,130萬元買入單位，曾有多次加按紀錄，至2014年由滙豐銀行承造一按，最終疑斷供物業落入銀主手中。

銀主盤唔計

280萬捱義氣幫你買

銀行都係廢淡，唔識strong hold

又話租出去等租租同你供就無敵嘅喂?

所以唔計

匯豐話今年賺夠，留返D比你地賺下

匯豐落錯車

4月買嘅業主：唔撚好計呀

我都睇錯以為280萬有得買，睇完內文之後

公道價

大貓垃圾

七百萬先會諗

減左280萬都仲要2萬/尺

係咪被call loan, 業主自賣填數可能更好價

業主供唔起比銀行收樓拍賣後，使唔使還埋差價

賣家持貨能力弱，應該係被淡淡影響左判斷

要

銀主盤只可hold 2年
過一年賣唔出八折賣應該關內部規則事。

僅21333元
僅你老母咩

銀主盤，唔計

1600萬低層叫劈價 lol